Resolucion de conflictos
	Conflicto shift/reduce con NOT
	-Lo resolvi creando un nuevo token desde el flexer que reconociera el not in, agregue una produccion a la gramatica y se resolvio
	 el conflicto.
	Conflicto shift/reduce con MAS/MENOS
	-Quite la produccion de +/- factor para resolverlo ya que era innecesaria
	Conflicto if elif else
	-aunque byacc ya no marca conflictos shift/reduce, no pude resolver este conflicto, si el archivo de prueba ve un else se muere todo.

-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o

Como ejecutar el programa
	Se incluye un archivo de prueba  llamado prueba.py para ver el funcionamiento del programa
	Para compilar el programa se ejecuta make parser
	Para correr el programa se ejecuta make test file=[NOMBRE_DE_ARCHIVO]

-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o-o

No se realizo ningun punto extra, te falle de nuevo Diana :(